我狠批所有人6月9日和理非遊行完就散水自我感覺良好區

俾負評呀？夾硬屈我係五毛呀？
但我講得中唔中先？

要否定我唔係靠打幾隻字係網上抹黑人就當係既

冇錯，2014和理非都依家仲和理非好癡線，
遊行只不過係第一步

果個邊係遊行姐，一開始係學生去衝，之後到泛民左膠坐係度on99，個別政治團體就吹雞叫人圍政總，迫戴妖開啟佔中，之後戴妖就騎劫咗班學生既地方講[佔領中環(中環？)正式啟動]，而雨傘革命最後係靠一眾市民衝出黎同夜晚死捱到朝早而出現架嘛，當晚泛民學聯同學民仲放流料叫市民走添

由到頭尾，重點都係肯唔肯衝！

泛民今次未必會阻止，總之大家做好自己就得，冇大台

自己諗啦，唔信泛民就緊架喇，我都唔講咁多

遊行係第一步姐，
第一步最簡單、最易做、最多人接受既都唔撚做，
仲講咩下一步，
你可以話人和理非，但選擇和理非都要俾你屌，
你又有咩咁高尚阿，
往年七一遊行後都有後續架，
到左政總後民陣理撚得你搞咩，
但點解往往冇人跟、搞唔起，
咪就係條路線冇群眾基礎，
2019年啦，
負下基本責任啦，
搞唔起就係人地錯，
又唔諗下點解咁多年咩勇武等路線，
網上兇狠，現實就碌撚

好野喎，你可以完全唔提泛民放流料叫人走，派糾察去偷鐵碼，有惡戰就玩失蹤，仲有篤灰，同抗爭者割席，一d泛民有心既破壞抗爭既惡行都唔提就老屈人賴泛民？勁喎，唔公道到一個點，奸到出汁

2019年啦，
民主黨呢d仆街都反枱啦，
郭紹傑坐埋監啦
仲講番2014年，
你呢d人永遠只係識活係過去陰影；
咁撚唔情願，
咪果日遊行後自己搞壇野，
到時唔好又提「泛民放流料叫人走，派糾察去偷鐵碼，有惡戰就玩失蹤，仲有篤灰，同抗爭者割席，一d泛民有心既破壞抗爭既惡行」.......

我相信今次冇人阻你

你食屎啦，俾人捉到問題所在就跳黎跳去，郭紹傑係雨傘革命係其中一個篤灰同埋阻抗爭者幫拖既港奸，佢之後on99明目張膽咁走去燒人地個神舍就預咗架啦，d行為成個大陸蝗蟲咁，與人無尤，泛民宜家點？最近咪表演咗點樣係係可絕殺政府既時候留手放過政府一馬，演變成宜家咁既悲慘局面囉，咪又係鬼，2014-2019一直冇變，走啦港奸

同你討論根本冇意思，
叫你搞壇野點樣同泛民唔同，
你就係咁話泛民乜乜柒柒，
人地點衰係人地既事，
但你又點好法？
根本大家就九頭唔搭馬嘴，
問你how,你就答我what,
你條柒頭係屋企打飛機算撚數吧啦，
睇死你都係網上軍師

最多咪又係佔領條街
2014都佔領左兩個月
死啦,我話佔領冇用,咁我係咪5毛

明知咪又係今天我，會有咩發生? 廿年過去出現過幾多遊行，到今日支那土共一早睇清你班垃圾第二日咪如常番工冇事發生，
今次有冇20萬人出黎都成問題，仲期望有其他野? 一係弱智一係未訓醒一係就泛民之流從中掠油水
不過喺度講相反意見就係五毛架喇

超 波台狗

好過你上網打飛機

我呢d叫做 踢爆咗，你宜家既狀態叫做 俾我批中之後發悔氣